（唔知算唔算突發）美軍已經試飛首架第六代戰機原型機

Defense News reports that the service has secretly designed, built, and flown a prototype of a future fighter jet under its Next Generation Air Dominance program.

“We’ve already built and flown a full-scale flight demonstrator in the real world, and we broke records in doing it,” Air Force acquisition chief Will Roper told Defense News during the Air Force Association’s Air, Space, and Cyber Conference. “We are ready to go and build the next-generation aircraft in a way that has never happened before.”

都係唔夠中國打 快啲加軍費啦屌

第六代無人機啦下嘛